【新郎哥】初戀女友結婚前的一場鴻門宴（三）

多謝各路巴打支持
又推爆一個post
歡迎繼續留言正評支持
故事繼續gogogo

Post 1:
Post 2:

不過未有文 唔好打我

post2 :

留名 仲以為有得睇

舊post 冇post link?

留名

會唔會連尼住幫你突破1001

Btw 正評留名

文呢

一陣先出

一陣出 留住名先

先留

lm

隔離仲可以留言喎

推爆你

凍忌廉凍親就改名做熱忌廉啦

標題寫新郎哥係咪有啲咩含義？

新post 屎留個名，推一推

無文學人開post

忌廉巴
無彎轉黎搵你啦
sorry而家先見到呢個故 努力追緊之前個啲

新po留名

留名等出文

一鍵留名

I love gay廉

有j絲打

F5

新post留名

絲你老母 收皮啦

垃圾唔去症擊CU Engine?

新post無文!?

Hello無彎轉

唔飲熱呀

Me too

推post正評加速

one little two little three little gay廉
four little five little six little gay廉

文呢

屌我咁撚快就live左

btw每個故主角都會有條垃圾損友

今次做咩唔叫凍忌廉既

文

無文學人開op

一陣出文 正評留言先

加速

因為我係益友

正皮呢

皮已正
忌廉..sad end乎?

正已評

益者三友,正評,留言和

出文

「我實實在在地吿訴你們，凡稱呼我GAY廉GAY廉的人，都不能進POST，唯獨正評而推POST的人才能進去。」

正評推post
gay廉

畀左負評熱gay廉

「咁你要問咩呀？」

冷清蕭瑟的街道，只有幾個行人，站在對面街的，大概是一對情侶，女的背著男的，神情嚴肅，應該在吵架。

「唔好嬲啦。唔好嬲啦。」男的在背後不斷哄著女的。

「走開呀，我唔聽！」

「下次唔會，我保證好無？」

「唔好，我唔聽呀！」女的還是掩著雙耳。

「我唔係有心架。」

「你繼續同其他女仔行街，跟住拋低我自已一個啦。」女的哭著說。

目睹這一幕，百感交集。

「我想問......如果當初決定唔同，今日嘅結果會唔會都唔同？」我幽幽道。

我等待著她的回答。

但她沒有回答。

只有冷風的聲音。

「對唔住呀，原諒我一次呀，我下次唔會架啦。」傳來對面街男生的聲音。

「唔好點我呀，我唔聽呀。」

張彩悠脫下外套，遞回給我。

「都已經過咗去啦，邊有如果。」

「妳仍然都係嬲？」

「唔係，我都話我已經無嬲。」

「咁係......？」

「有啲野，過咗就過咗，過咗就返唔到轉頭。」她望著那對情侶說。

「破裂咗，又點會咁容易修補到。」

「對唔住。」我說，這是真心的說話。

「我已經無野啦啵。」她笑說。

「我都仍然想講。」

「過咗去啦，記得到時嚟飲就得。」

「唔知架。」

「搞錯呀。」

「張彩悠。」

「嗯？」

「對唔住。」

「你做乜係咁同我講對唔住。」

「因為我知道，咁樣傷害你好深。」

她呆愣半秒，然後眼框逐漸冒起淚珠。

「我咪話咗......無事囉......」

「對唔住。」

「我唔明白，點解你要拋低我一個。」她打了我一拳，兩拳，三拳。

拳拳都往心裡擊打。

「我唔明白......」她慢慢地退後，我上前時，她立即說：「你唔好跟過嚟！」

就這樣，她逐漸消失在街道中。

「我無事。」是天下女人最大的謊話。

有嬲=仲有彎轉，有得傾
冇嬲=收皮啦你

「我唔明白，點解你要拋低我一個。」她打了我一拳，兩拳，三拳。

屌 唔知點解睇完依句覺得男主角一早死左
個心寒左一下

凍gay廉(病左)

咩事...到底咩事呀

live…
求下唔好sad

live
happy ending得唔得

live咗 唔好咁sad啊

凍狗

LM

千奇唔好到最後玩「愛人結婚了，新郎不是我」

屌又live啦

主腳年少時做咗啲乜咁仆街
是咪又關大仆街程詩柔事

sad end有sad end好
人生邊有咁多happy end啊

依個post召喚連巴嘅速度仲快過正常admin召喚post

唔明
連親眼見到挽手都唔嬲
男主因咩事拋低佢

三頁得一篇文
求加速

追上去啦，好無？

sad到仆街

咩事呀仆街

sad

好撚sad

追佢啦，唔係唔追呀

有咩重要得過睇故

sad end

岩

「因為我知道，咁樣傷害你好深」

睇到眼濕濕，好有畫面

連尼住 同 凍GAY廉有無做過愛

主角就係個個失左蹤既王子

推呀

禁10個正評畀我先

正評加速

正評

正評咗啦忌廉bb

Sorry, admin都冇特權

既然彩悠仲會喊，仲會鬧佢打佢
證明呀悠依然放唔低

但結婚在即，一切成定局，誰有力改變？
此刻只能回憶傷感，讓遺憾填在二人心中，教他們去珍惜下一段感情

咁即係男主為左個八婆無等到彩悠BB

岩岩投入個故先黎無文

留名 正皮

文呀我要文呀

屌你

真係喊出黎
比左正評好出文啦
喊到一半先停 玩野呀

睇到眼濕濕

Bug fix, 出vip版

無限次對不起 放在心裡等心死

同個王子個故事一樣 ？
唔通真係死左

男主角又做咗d咩蠢事

果段回憶黎

好似...

阿牛

其實放唔低但又開始咗另一段感情 甚至去到談婚論嫁嘅階段 係咩心態

有時唔重新面對返，係唔會知自己有冇真正放低。

而且你有冇聽過籃板球女友？

要屌就屌gay廉

sad的氣味

忌廉一定係掛住搞基丟低彩悠

留名一西水

結婚在即
珍惜下一段感情

睇到好想喊

凍忌廉快d出故啦

今次肯定又係gay廉式good end

sad味濃

新po lm

遺憾留在心底

每次睇你既故都會喊
令我諗起4年前既自己

如果男主角可以放開，咁都唔算sad end

gay廉加油

推post 是必須的

Btw 好有畫面
其實去拍套短片都得

呢個時候要聽返首 羅生門

Faster

追上去啦仆街，仲諗 叫你唔好跟即係要跟！ 之前已經冇追上去一次，依家又想黎後悔第二次呀?

拿拿聲啦喂
評已正

追唔返黎就狙擊gay廉

好故一推

斷腸人在天涯 留名

快啲快啲！

文呢？

agger

推

張彩悠其實應該仲係好鍾意男主
唔係唔會因為咁樣爆哭又打男主

之前句
你都係咁樣 定你仲係咁樣 係代表啲咩

LihkgVip一鍵留名

追啦
話唔定可以真係搶到新娘

Pish

求文 求虐心
[賭]廉爺今日有3篇 我重新寫翻故

文呀 幾時有新文

文呀文呀！！

文呀

我屌你

推倒gay 廉

賭上連尼住條j
有3篇就比你地

正左皮啦，文呢

唔知佢會唔會為左保j 就算gay廉出左三篇 將啲文壓到一篇呢

有3篇我今日就唔拆信

鴨老爺

不如叫連巴出聲, 今日唔夠3篇就bam鳩gay廉

bam你先

文啊屌

pish

BAM我唔緊要, 快D出VIP版呀連巴

心痛 好正

Gay廉

屌突登申請返上黎推一推先
利申岩岩追完第一個po
咪撚sad啊

正評請加速

文？？

留個靚名先

要夜啲返今日

番到去會出3篇

幫你打番，你打漏左

gay廉點解個題目有新郎哥三個字嘅

Gay廉我終於番黎啦
識睇一定聽住阿牛睇

我又賭
如果gay廉今日有三篇
我唔再話會sad end

加速啦好嗎?

終於有飯吃

記得食完飯出文

唔好飲凍野呀柒頭

食快啲出文 等左好耐

唔夠喉
而家由把愛留在圖書館重新再開始睇

出啦 咁少正評架

「畀多一次機會我！」那對情侶的聲音傳來，我才驚醒，自己已經在街道上呆滯良久。

「咁你又有無諗過我？」

這一句，很熟悉。

我望著張彩悠消失的街道，總有種感覺，她會回來。

會嗎？

因為沉思著這個問題，就讓我不經不覺等了很久。

那麼......為什麼你不追上去。

「廢話。」

這條問題早已經答過。

「我......」

那個男生大概知道言語再多，也不能讓他的女朋友原諒他，就忽然強抱她。

女生雖然掙扎，但不經不覺鬆軟起來。

兩人相擁而泣。

我原諒你，大概是世界上最動聽的說話吧。

我終於記得，那句話為什麼很熟悉。

因為是張彩悠曾經說過的。

手術過後，張彩悠雖然在醫院休息了一個月，但沒有阻礙她讀書的鬥志。

不久，她便考高考，如無意外地成績良好，最終進了法律系。

得知消息後的那天，我便寄了訊息去道賀。

「估唔到收到你訊息，不如約出嚟聚下？」她這樣回覆。

我們便相約在她大學的咖啡店裡。

那天，店內的人不多，她點了拿鐵，我點了黑咖啡。

「大學生嘅生活點呀？慣唔慣？」我問。

「都OK呀，其實好似除咗自由咗，無咩唔同。」她說。

「我見啲人行步路個頭都抬得高啲咁。」我笑說。

「都到你啦，下一年就係。」

「妳都知我對大學無興趣。」我說。

「咁你近排點樣呀？溫得如何？」

「努力緊，照妳咁講，努力咗先算嘛。」我說。

冷氣好像有點大，吹得只有單薄T-SHIRT的她不禁摩擦雙臂。

可是我沒有外套。

「拿鐵。」侍應生把一杯白濃濃的咖啡端上。

「點解......你今日會嚟嘅？」

「因為，我嚟恭喜妳嘛。」

繼續出呀唔夠喉呀

「我唔係哩個問題.......」她皺著眉。

我好像第一次見到她皺眉。

「咁係.....？」

「點解......？」

她搞拌幾下咖啡，泡沫、咖啡和牛奶混成一團。

我也開始感覺得到冷氣的寒風。

「點解.....咩？」

「點解你而家先出現返？」

「點解轉咗校，就一直都搵你唔到？」

「點解你好似失咗蹤咁？」

「點解嗰日，你係醫院要呃我話會等我？你有無諗過我會驚會唔開心架！」她吼著說。

她的雙眼通紅，淚水一滴滴，像雨點一般落在那杯，早已混得不知什麼顏色的咖啡裡。

「孫畢渝，我好憎你！」

那杯冷了的拿鐵，還是太甜。

live

孫畢渝英文名係咪叫james

廉爺仲差2篇

出文啦鴨老爺

加油巴手打

做咩事呀又

乜散得咁莫名奇妙既

忌廉 文呀
我個心un住un住

咪以為行距大咗我唔知

一篇同我當三篇

哩排真係忙到吊頸咁
但放心 個故事哩幾日馬上會完

幾時有下一個？
好虐心但好好睇

D文少到呀

主腳點解要咁仆街

慢慢出啦

唔好咁sad個end就得喇

Sad

每日一篇 唔夠

sad到

點解主角要咁做
明明可以救得返段感情
咁都唔珍惜

手土

Gay廉呃篇數

第三個post

好少文呀

冷咖啡離開了杯墊
我忍住的情緒在很後面

傻以為你的不坦白是出於對她的保護
卻從不知她願意費力了解你的一切

會唔會詩柔自殺威脅男主角
先無等到

你說把愛漸漸放下會走更遠
又何必去改變 已錯過的時間

二刀流名

有冇人諗過點解凍忌廉寫嘅故全部都係sad ending？

因為佢Gay嘅，佢妒忌女主角搶咗佢條仔，所以特登要棒打鴛鴦，係文章上面報復

有名你叫，凍gay廉

輕輕一推

Sad撚到核爆

又live了sad

好sad

連尼住除咗睇喱個故，仲有冇睇其他故？

程詩柔呢
Btw 加速

加速呀

一日留名三次有助加速

支持

每日一推
文呀

其實會考過後，成績預期中理想竟然比我預期中理想。

只是因為數學不合格關係，原校不願接收我，最後我升上另一間學校的中六。

薯條呢，混混混混噩噩的他，也讓他夠分上中六。

我們從此就分道揚鑣，中六開學後不久，我們相約出來，薯條說：「即使另一間學校我都仍然好掛住你架。」

「原來你講野可以咁肉麻架？」

我聽不慣肉麻的說話，不過唯獨那一次。

「你走咗，都無人同我搞事，好悶呀！」他雙手舉天大吼，然後拍拍我肩膀說：「以前同你一齊搞事、玩人、偷睇女仔嘅日子真係最開心。」

「仲掛住搞事，陪多啲女朋友啦。」

自從上次的事後，他就真的成功追到劉嘉彤，跟她在一起。

當然他不會知道，我跟劉嘉彤說過的話。

他一直都以為是自己的魅力吸引劉嘉彤。

「我同佢感情好穩定啵，甜到漏油。」

說到這些事上，他就神氣無比。

「聽住先啦。」

他由驕傲的表情，變回認真的樣子說：「其實佢一直都有問我。」

我沒有回應他，他繼續說：「你真係唔搵返佢？」

他見我仍然不說話，就道：「佢好似真係好鍾意你咁......我覺得......」

「無可能啦。」我截住他的話。

是真的沒有可能。

「咁你話點咪點囉。」

我當然知道她有找我。

電話；信箱；朋友，甚至家的門口也見過她幾次。

只是看見她，我就沒有過去。

中六那段日子，人在孤獨中渡過，沒有認識太多新朋友，也沒有新戀情，在外人眼中，我大概是一個自閉的人。

我是太累不想處理人際關係而已。

辛辛苦苦唸完預科，我還是跟大學無緣。

薯條則進了數學系，之後還到外國留學。

到送他機的那天，在機場中，我望著這個認識多年的朋友要走了的時候，內心真的有許多不捨。

當然不及劉嘉彤哭得厲害。

「唔好唔記得我呀。」

「努力讀書啦你。」

「你都要加油。」

「我會為嗰一個目標努力。」

臨入機場前，他給了我一張支票，一萬元的支票。

「當我入股，我要做大股東。」

「咁少，你做到股東都偷笑。」

他就這樣走了，把我最好的友情也帶走了。

係文啊

係文呀

把我最好的友情也帶走了。

見到呢句好sad

邊有全部sad

但點解係醫院之後會冇啦啦分左手

嗰1個腐皮係

連巴俾？

唔記得佢夢想係乜

搵多啲正評覆蓋先

我頂唔順個final啦
Gay廉出文打救我呀

我畀
提你飲熱野

加速加速

再次留名

文

文

文

唔好比佢停

每日等文等到走火入魔 [size=4]我要文呀[/size=4]gay廉

草左2日睇左2分鐘

草你老母

好撚sad 中學以後都冇大家當大家係最好朋友既感覺

朋友 我當你一秒朋友

再唔岀文等收負皮

有冇人解釋下

Push

有兩個啦

又話會等佢既

條時間線跳黎跳去 有啲亂啊巴打

btw文呢

你係咪想再多個
對唔住大佬求你快啲岀[

再唔出文第緊第三個負評？

每日一推

解釋
點解要一走了之

文吧

點解呀鹿會逃避得咁絕
作唔到一個合理原因GAY廉你除定褲似

忙到抽筋 得閒望下post 第三個負評

又live

嬲

利申我比左正評

第四個出現了，利申皮已正

Gay廉宜家個名有粒星係隔離

個post 留左名咁解 電係熱門

出文速度頗慢
但我照等

漫步著，我又回到剛才餐廳裡，場內的客人已經不多，只剩下一兩枱，其餘餐廳的侍應都準備著清場下班。

阿明就坐在其中一桌子上等著我。

「今日辛苦你啦，嗰個女仔啲錢......」我走過去說。

「你辛苦啲，啲錢搞掂啦。」阿明笑說：「反而係你。」

「我？」

「點呀感覺？」

「咩感覺點？」我不明白阿明的問題。

「扮咩野，睇得出你個樣仲好在乎人，但新郎哥唔係你啵，一定唔開心啦。」

「只係前女友啫，佢幸福我都好開心。」

「佢男友又唔係衰嘅，係小器啲，不過都算錫佢。」

聽到這裡，心抽搐了一下。

「我都睇得出。」

「你無野？」

「我有咩事啫。」

「係無事就最好啦。」他雙手交叉放在枱上，頭靠緊說：「不過我都好想知，到底你地點解分手架呢？」

電話忽然間震動起來。

是張彩悠傳來的訊息。

我考慮了十秒，才決定打開這個訊息。

「對唔住，頭先失態。仍然希望你嚟我哋婚禮，同埋......多謝你哩隻粉紅色嘅手錶，好鍾意。」

「喂！」阿明在我面前揮一揮手說：「唔好呆住先啦，到底係點？」

「無乜特別。」

「我想知嘛。」

餐廳的場內，客人都走得七七八八，侍應們已經打點和清好場地。

他們換好衣服後，便關上大部分餐廳的燈，然後走過來，對我說：「咁我哋走先啦，老闆。」

他們離開後，我繼續說：「都係嗰啲野。」

其實，許多時我也在想，如果我不曾出現在妳的生命裡，那麼有多好。

唔係出畀你班負評人睇架
Btw 大家final 加油

冇啦？
好想知

明天啦 應該完

嬲住咁訓覺

太忙 我都唔想

做咩咁嬲

多謝

訓飽心情會好d, 聽朝再出文啦巴打

正呀

班人淨係識負皮

你仲有290個正皮喎

快

最尾個行斜體一定係最sad既

都話sad end ga la

聽日就成篇文完？

餐廳得返呀明同呀鹿

要決定命運啦

呀鹿正糯夫無撚用

邊到淨喺識負皮

老闆
阿鹿開咗餐廳呀？

我想正評多幾次都唔得
真係好想知點解明明雙方都咁在乎咁愛對方
點解會分手 點解要避得咁絕

在某處 另一個你留下了
在那裡 另一個我微笑著
另一個我們還相愛著
代替我們永恆著
如果能這麼想就夠了?

加油

為左彩悠一句就開左間餐廳？
真係一啲都唔sadi

「你記得我講過，我好鍾意迪士尼，想開一間同哩間差唔多嘅餐廳。證明你真係有用心揀過。」

嗚呀！！！

考final都去睇翻你d故

嗚呀！！！！

其實阿鹿由始至終都冇忘記過

皮已正

可能有d野無辦法挽回，即使再難忘懷⋯⋯

我覺得係女主角屋企人係醫院見到佢地kiss,之後佢屋企人棒打鴛鴦.

如無力挽回要懂得放手

男主一直都念念不忘 仲開左間佢鍾意既餐廳
負皮你

又完一個Sad故

愛到為彩悠一句說話就開左一間餐廳 點解要散呀

呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

人在遠方，蟬沒有～和唱

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀！

唔好sad end 好無

係唔係屋企人問題

我為你付出的青春 這麼多年
換來了一句謝謝 你的成全

Yoga version

不甘心 明明不開心 就像玩犧牲
我想過搶新娘 我差點講真

睇到叫呀鹿做老闆果段真係呆左下
呀鹿一直都無忘記過佢講既野

第一次reply就正皮左 係咪有多啲文睇

粉紅色q錶

好心酸 無文更心酸

我有俾正皮架Gay廉巴

正皮加速

本旺上水求文啦

阿文，你係邊呀？幾時出黎呀？

相愛而不能相愛

從前我喜歡一個人 現在我喜歡一個人

Sad end燒你spring pocket!

唔好sad end 啊

儲咗幾日 五分鐘睇完

真係開左間餐廳

sad撚硬啦

生緊

難產咩生咁耐

個正皮我仲未比出 你出文我就正皮

哈利路亞，chance!

俾負皮啦

咪胎死腹中呀忌廉巴

yes

唔係去佢婚禮到然後祝佢幸福嘛

據本草綱目所記：「正皮，乃有趨生安胎之妙效，配以推帖服用，更具功效。」

你再唔出負皮可能最有效

負皮，毀胎之邪物，難產也。

呢個完左幾時再有

正皮依家野每入新post都第一時間做，但文呢

我都唔小心入新post比左 但仲係無文

下次真係要諗清楚先比

冇文

凍gay廉

說好的生緊文呢

文已胎死腹中

正皮內服，推po外敷，不見成效，唯有負皮方能奏效

岩岩收到扮順豐快遞嘅電話詐騙
同佢玩咗一陣

呢句真 以後唔再秒比正皮

寫文啦
啱啱補返正評

我仲未比正皮

文呢 係咪真係想收負皮？

阿文去咗邊？

畀啦

好快就出啦

你多兩編就正皮 絕不走數

篇sorry

正評左，快出文

「咁你要等我。」

在我等待張彩悠手術進行的時間，考試仍然進行中，無處可去的我，唯有坐在醫院的椅子上等待。

回家也是擔心，也會坐立不安，倒不如在這裡等。

一個比較靠近她的地方。

「哥哥。」一把幼嫩的女童聲說。

我左手邊忽然不知何時，多了一個穿病人衣服，大概八、九歲的小女孩。

「哥哥。」她又叫我。

「做咩呀？妳唔見咗屋企人？」

她用力地搖搖頭，然後指著洗手間的方向說：「嫲嫲去咗廁所。」

「咁妳等下佢啦。」

「哥哥，你係嚟打針架？」

「哥哥唔係嚟打針，我係嚟等我女朋友。」

「咁哥哥女朋友都要打針架？」

「呃.......可能要掛。」

那個小女孩板起臉，皺著眉說：「我唔鍾意打針，打針好痛。」

「雖然會痛，但打針先會令妳好返啵。」

「但打針好痛好痛，哥哥呀你記得保護你女朋友，佢打針一定都好痛。」

「好呀。」我笑說。

「一定要保護佢呀。」

當她的嫲嫲出來，小罵她一頓到底亂跑後，便帶了她走。

這時，我已為會清靜後，忽然又響起急速的腳步聲，然後就有一個女生站在我面前。

她大概二十多歲左右，雪白秀麗，一把微曲的頭髮，好像.......

「張彩悠？」

應該說是，比較成熟的張彩悠。

「你係？」她不解地問。

我這才想到，應該大概是張彩悠的家姐。

「我係.....佢男朋友。」

張彩悠的家姐身後，還站著兩個人，剛剛趕到，應該就是她的父母。

她的爸爸大概四五十多歲，背脊十分直挺，西裝貼身，金絲眼鏡，一副老謀穩重的樣子。

她的媽媽是標準貴婦式打扮，名牌手袋和衣服頸飾，比爸爸多點笑容。

一家人都非富則貴。

「你係Yvette男朋友？」張彩悠的家姐問我。

我在呆滯幾秒，後來才意識到，她口中所說的Yvette應該是張彩悠。

「呃，係呀。」

她與她的母親二人互相對望，我不能解讀她們的眼神代表什麼，不過肯定不是好事。

「你地一齊咗幾耐？」

「大概......幾個月......」

她這樣一問，我發現我竟然不太清楚。

「Yvette應該知，佢大學畢業前都唔可以拍拖。」這句說話，家姐對著她母親說，不過似乎也是向我講。

她們二人不知在竊竊私語什麼，只剩下我一個人站在原地不知所措。

只是恐怕也不是什麼好事。

面對他們，我感到壓力極大，掌心和手心都開始出汗。

如同一個上庭被審的犯人，等待著受審。

直到她的父親說話，我的心裡稍稍驚怕一下，不自覺地站了起身。

「你爸爸媽媽係做咩？」他的聲音低沉穩重，言語間有種權威的感覺。

「媽媽做......售貨員。」

我沒有說我的父親。

「佢未讀過大學？」

「未......」

我只敢稍稍望一眼他，他的眼神很銳利，如獵鷹一般，壓力萬分。

「咁你哋住係邊？」

「XXX。」

「唐樓？」

我點點頭。

「你有咩打算？」

「有咩打算？」

他的父親再無說話，我甚是不解那一句的意思。

「小朋友。」她母親笑容滿臉地拍拍我的肩膀說：「唉，你哋仲細呀，你哋今年先十八。」

「我十七......我細佢一年。」

「仲細一年呀？」她母親呆愣一秒，後繼續說：「係囉咁仲細。」

「唔緊要呀，我可以等佢大個。」

「其實唔係啲咩大唔大個嘅問題。」張彩悠的家姐說。

「恕我直接啲講，你有無聽過寒門士族？」父親開口說。

「我會，我會好努力咁做野架將來！」我激動地說，希望他們可以相信我，相信我一點就可以。

「就算你幾努力都係一樣。哩樣唔係你有錢就改變到。」張彩悠的父親說。

這個年代還有如此封建想法的人？

可是我不懂反駁，不懂如何去回應。

「好抱歉，你哋真係兩個世界嘅人，唔屬於嗰個世界就唔屬於，勉強一齊，將來只會痛苦，我唔會畀我家族嘅人淪落。」他的語氣肯定的已經把一切都決定。

高招，他不是對張彩悠，而是對我說。

這樣，事情的阻力就更少。

真是高招。

沒有人說話，沒有人打破這尷尬的氣氛。

死寂得可怕。

「不如你都係離開先。」張彩悠的家姐說。

「我可唔可以等埋佢出嚟。」

他們沒有說話，答案似是已經決定。

「對唔住。」我低著頭離開。

最終，我還是躲在遠處，偷偷地觀望，直到看見張彩悠完成手術出來後才離開。

當日，她打了許多個電話給我，可是我沒有接聽。

我也不知自己想什麼。

大概是怪自己。

會考後，我考上另一間學校後，便再沒有見過她。

手機不接、屋企電話不接。

即使每秒都想念得讓人想發狂。

這才是最痛的事。

原來想念一個人，是如此痛苦的事。

記得有一天，她打了223個電話給我。

我一個又一個地掛斷。

每當掛斷一個，心就痛一下。

求妳不要再找我了。

就這樣慢慢長大，大家都出來工作。

似乎也把事忘記了。

感覺也慢慢丟淡了。

唯一不變，每年我還是有跟她說生日快樂。

回到現實，阿明問：「咁大個，我相信佢而家都唔會受屋企人諗法影響啦，點解唔講？」

「或者啦，但當時太細個，唔識處理。而當我搵返佢時，佢已經有男朋友。」

「咁......」

「唔緊要，佢而家都好幸福呀。」

阿明離開後，我在店裡獨自一人拿起電話就打。

「喂？」

「你隻死野，而家先打畀我。」

「你近排點呀？」我問。

「劉嘉彤有咗。」

「恭喜哂，做人爸爸，成熟啲啦。」

「哈哈，知道啦。」

「張彩悠結婚啦。」

他聽到這一句，沉寂幾秒後才說：

「洗唔洗我返嚟陪你呀？」

「如果我嚟德國搵你，咁得唔得？」我說。

掛上電話後，我拿起張彩悠的禮物，拆開花紙，看見後，忍不住哭了起來。

裡面的禮物，就是我送給她粉紅色手錶的另一款，那藍色的手錶。

對不起，我還是缺席妳的婚禮，有太多原因讓我實在不能出席。

不過翻看照片，婚禮好像挺喜悅盡興的呀，尤其是妳一臉幸福的樣子。

我想了很久，想把這作為妳的禮物，並不是新婚禮物（所以不要讓你老公看見，他會呷醋哈哈。）希望你不要嫌棄。

祝妳們新婚快樂，永結同心。

致我曾經的初戀

即係個故......真人真事？

呀
係sad end 呀 gay廉

又SAD END

我屌

Sad end

真係sad

唉

屌

哇，我屌，上緊堂都忍唔住流咗眼淚

明知gay廉一定又sad end都想追落去

但又忍唔住要睇落去 睇要又要sad

雙方其實都未釋懷.......

睇到呢個結局，第一個想像係彩悠收到呢份「禮物」果時會有咩感覺，個心到底有幾痛，自己一直嬲緊嘅人，原來一直冇背叛自己，默默咁守晒所有承諾，甚至因爲自己一句說話開左一間自己鐘意嘅餐廳，對彩悠嚟講，呢場婚姻可能為因為呢份「禮物」而變成自己最遺憾嘅事。

因為呀鹿一直冇變，只係自己等唔到相遇嘅一刻就有左另一段感情，但問心，自己最愛嘅人係邊個呢？

唉，聽說太理想的戀愛總不可接觸

點解要寫到兩個都咁遺憾呀，呀呀呀呀呀呀呀

真係sad end 我屌

對的人，錯的時間

屌 早知唔睇

屌你咩

隻手表之前有提過?

比我ff下得唔得 搶新娘

謝謝你的故事，讓一直不開心的小弟哭最後一次

可唔可以係假？

以後唔追你D故
屌你個仆街

又係sad end

原來皮已正

點解要咁做
如果聽一次電話
可能會無芥蒂
而家咁樣好咩

Gay lim

點解要係sad end

Gay廉又話唔會sad

點解要sad

可惜沒有如果...

如果真係有呢啲老豆老母，真係唔死都無用，憑咩要控制人地既人生

不過都係嗰句，就算冰釋前嫌，兩人都好難相擁而泣，
十年前係彩悠既時間，
十年後係呀鹿既時間；
係唔同時間就算幾愛幾愛一個人，結果只會得到跟住你一世既遺憾

屌

點解要咁完啊

倘若那天 把該說的話好好說

好想負評你 你呃我

垃圾家長

負評是我給的

連巴點睇

又話唔會係SAD END

該體諒的不執著

可當初的你 和現在的我 假如重來過

屌你老尾又迫我俾負皮
又呃我地d眼淚

又sad end

gay廉哥咁你宜家情況如何？
溝緊新女定搶婚成功

話左sad架喇

係車度好撚想喊 仆街
好撚憎你呀仆街
屌！！！！！！

雖然有心理準備係sad end
但睇完都係好撚sad

慘

Gay廉你言而無信，講好左唔sad end架，以後唔再正皮你

你老味 咁都唔叫sad end既咩叫sad end

下次無正皮

屌你老母

究竟有幾多對戀情係可以無遺憾咁完結
sigh

餐廳嗰part係邊個post 點解我冇印象㗎

點解要sad end

屌
又sad end

說好的唔sad end

頂又係sad end

又sad 罰你飲30000L 忌廉啦

連尼住呢block佢未

屌你 憎死你呀

祝妳們新婚快樂，永結同心。

喊左出黎

Bam佢啦

睇晒成個故 呢首歌重岩呢個故
想知點解可以上youtube聽返公子會gin lee果集

嬲呀 好嬲呀

Gay 廉以後食負皮啦 等我仲以為會有反轉

金庸巴打 加油呀

不要再說了

邊有言而無信

仆街，聽緊離歌睇住大結局，屌

我屌爆張彩悠老豆老母

sad到無心機溫final

緩緩飄落的楓葉想思念

忌廉..祝你嘅初戀幸福快樂
唔好辜負你嘅成全 你嘅犧牲

負評是給sad end的

皮已負

回去過去啦屌你

Gay廉有邊個故唔係sad ending

好 sad,又係sad end

屌你老母凍忌廉

又話唔sad

又sad end
啊啊啊啊啊啊

咁就毀左我心入面美好初戀
還我心動感覺

有冇人可以講返隻錶係邊度講過..
隔左太耐唔係好記得

紙言29章

我好想瘋狂負皮你

點解次次都要sad end

唔洗睇啦咁sad

若日曆一篇一篇真的可倒退
重頭來與你代入她的軌跡裡
誰人會被拒 誰人作伴侶 難道有規矩

由post 1開始追正評曬但冇留明

I know that feel，個故好似講緊我。Ex雖然唔係初戀，但係我人生第一個愛嘅人。可唔可以唔好同男主一樣嘅ending ar

講真現實真係咁我一定屌柒佢老豆老母先分手

就算我同唔到佢一齊

我都唔想成比佢老豆老母破壞佢既幸福

Btw點解咁傻唔嘗試下

利申:比現任阿爸阿媽覺得我公屋仔無出色 曾經差少少因爲咁分手

屌你sad尻end

好彩你無放手 巴打好野

祝你哋唔會

唔知幾時會出新故事 鍾意可以FOLLOW FB消息

多謝你哋陪伴又走過一個故事

點解餐廳呢part我冇印象嘅

呢樣真

如果用GAY故黎講

其實係HAPPY END

阿鹿去德國搵薯條斷背

青春就是傻
就是ON9

這就是初戀。

所以唔好再話阿鹿喇好嘛

負皮凍狗

突然多左好多負評

邊個叫你Sad end

我係admin一定bam鳩你

抵佢

( Show Blocked User - 凍忌廉 )

咁都唔叫言而無信？定係咁都唔係sad end呀屌你

又sad end
點解要咁做，你係未睇住我地係咁話又sad end你就好興奮

彩悠拆禮物既文呢？

就算你同佢而家行返一齊 都未必可以好似以前咁..
我哋睇都咁sad 相信你一定sad過我哋十幾萬倍
加油啦

又sad end
Gay廉你真係gay㗎
次次都話唔係sad end

岩岩溫撚完書已經頹撚到想死
睇撚完個結局
屌鳩你

Sad end 負皮先

真人真事
希望張彩悠睇到呢份《禮物》會明白晒過去嘅

海鳥跟魚相愛只是一場意外

想係gay廉筆下睇個happy ending都難

咁真人真事 真係有「張彩悠」呢個人 咁佢都係寫返真正結局出黎啫
同埋呢個故仔就係送出去既禮物 咁佢咁寫都事有可原啫

你幸福 我就快樂了

又又又又Sad end

屌，果然係sad end慣咗啦

完喇 果然係sad end

Btw 煩緊送咩做結婚禮物

有無得哈利路也 chance

sad 到傻

屌你老味又sad end

個廣告

遺憾才是最美

唉 到最後彩悠如果知道翻來龍去脈 究竟會點呢

我既初戀你還好嗎
好想同你食餐飯 但我現任實嬲死我

可能其中一位會員嘅留言就係佢嘅拆禮物文

求下你同我講其實未完

俾着係我我會一五一十同佢講等佢自己決定
憑咩自己既命運要由人地去決定

快d話我知女主角收到男主角禮物之後會唔嫁

最後女主角離婚，同返呀鹿一齊！！

個陣真係幾sad

女朋友有個frd都係女仔 佢男朋友住港島區

女朋友阿媽聽到之後講: 你睇人地幾識揀

我聽到之後真係屌出聲

有時真係呢 父母就唔好搞人地啦 唉

嬲死你呀gay佬

Lm

唔應該臨訓之前入黎睇

明知結局係咁都仲要追

你還要我怎樣 要怎樣

你突然來的短信就夠我悲傷

我沒能力遺忘 你不用提醒我

哪怕結局就這樣

第二集：求婚大作戰
happy ending

又話唔sad end
下次我會負皮左先

佢屋企人實同佢講啦
唔係好地地一個人點會消失

Btw有冇後記

想收翻個正皮

Sad ending

sad得幾好睇
正皮俾得值呀

又要等下個故

Sad ending 我屌你啊

點解又sad end 仲要咁sad

sad得嚟好似收得有啲急

忌廉係咪寫返以前女朋友因為家庭而分開 而佢而家要結婚 寫依個故仔送俾佢？

agger

有冇外傳之類

雖然個故事係圍繞住個鴻門宴

但我想睇更多兩人之後嘅心理變化

點解 好自私 點解唔係鍾意大家就可以一齊？點解要理會其他人既目光

BTW sad but true

妹下妹下

正評咗啦
完咗先留名唔好意思
有好多野的確唔洗解釋得咁清楚
唔解釋 痛嘅係阿鹿
講清楚 痛嘅唔止係阿鹿
就係呢個位先最心up
個sad end 今次唔錯

負皮你阿

他許妳的海誓山盟 蜜語甜言
我只有一句不後悔的成全

繼續推林宥嘉

too long...

完得好急 但都係好虐
btw gay廉我想知雙方分別幾時買錶架

我就係有呢啲家人，洗唔洗死？？

雖然最後都因為佢地既原因，五年幾既感情就咁再見再不相見...

但唔洗死掛

屌呀 真人真事
gay廉

依個故就係作者成gay之路

其實係咪未完 gay廉都冇講過野

五年感情冇左唔可惜咩?

司徒垃圾追擊手留名

比番d眼淚我

我諗起張敬軒嘅找對的人

避媽媽避家姐

我諗緊彩悠收到你呢份禮物會點
由做完手術到升大學都搵唔到你好似失蹤人口咁
一直諗緊自己係咪做錯咩事你先唔理佢
升完大學終於見返你但就好似陌路人咁
到就黎結婚先知你一直乜都無忘記
屌我唔想再諗啦gay廉

睇到喊
A0毒撚

其實認真評論
結局完得太急
主線又太短
只係穿插係回憶之中
而有關既野只係手錶同迪迪尼
成日話變左好多
係現在段時間睇唔出
只係描繪番初戀中學咁
冇左對比咁
父母伏筆又短短一章去解釋落後間過渡
但原因又唔係咁充分"我覺得
而決心又大到咁
比起其他故
真係冇咁真實同虐心

唔可惜？含撚啦

仲要係發生左無耐既事黎，但我可以點，

大家辛苦捱左咁耐時間咩收成都無，我苦唔怕，但係佢呢？完全唔係受緊自己屋企人既氣，

而係無需有既人既氣，一個人係有會有極限，

所以可惜都要放手，佢要抖下啦，

雖然我講左話等多我三年，等我有能力去贏返佢返黎，但都要睇佢對我/我既屋企人死心既程度

屌你老母呀sad end
明明分手既原因唔係大家唔鍾意大家 點解咁都要錯過？
見到藍色手錶真係sad到屌左聲

Sad end 負皮你

多謝gay廉

屌你真係又要sad又要睇
Btw 我都覺得收尾收得太急，估唔到咁就完全離開張彩悠

每日都要返黎睇多次個結尾 又要喊多次

Sad end gay廉交你spring pocket 出黎

燒你嗰個

唔好喊啦

還好啦 交代到盡 因為實在無野可以交代 唯有咁結

唔洗

原來就係你

有無畀人聽到

旺旺巴打 加油呀 唔好畀人睇死

多謝 我鍾意長留言 我會改善下
不過內容真係得咁多 我都無能力
其實我唔係想要虐心（大家總會咁理解我）
只係抒情之作 btw好多謝你

唔好喊

唔好諗啦

無錯

估中左，但如果成件事係真既話佢屋企人應該係佢做完手術同女主角講佢大學畢業之前唔俾拍拖，女主角都未必忍得住唔問佢屋企人有無男仔坐左係到等。不過算啦無謂駁故。可能成家人把口都可以收得咁密，但佢家姐似乎都有啲同情既睇佢口吻

每當以為相見不如不見, 其實只係一種逃避, 睇到結局, 我都會覺得阿鹿唔爭氣, 同時都諗起當年嘅自己, 同一個我最愛嘅女朋友(依家係EX), 點解當日我冇勇氣去堅持, 傷佢傷得咁深, 原來心酸唔單止係因為故事情節, 更因為我係當中見到自己影子

我想過搶新娘，我差點講真

雖然結尾收得好快
但正正反映出真實同無奈

呢個故同以前個啲寫落去個感覺有啲唔同
總覺得巴打帶住悲傷寫

寫多個happy ending得唔得

佢識鬼寫happy ending咩

自己有ff過一個叫做完美d既平行時空結局 叫完左一個心願

番外篇求婚大作戰

bam左啦